Er is nu net geen tijd, maar voordat je naar beneden gaat, laat me zien hoe je arme kleine Fanny is. "
In onze onwetendheid waren we al gewend aan deze infantiele uitdrukkingen en onschuld we hadden wederzijdse onderzoeken van het verschil van onze geslachten, en mijn zus was nog steeds net zo onwetend en onschuldig als altijd.
Dus toen ik zei dat ik het niet had gezien sinds het zo slecht werd behandeld in het verschrikkelijke zweepslagen die ze had gekregen van juf Evelyn, ze trok meteen alles op haar petticoats voor mij om ernaar te kijken.
"Ga even liggen op het bed."
Ze deed mee.
